點睇痴身女友

好想日日係男朋友身邊
纏住佢煩住佢
煮飯比佢食

好易悶
到時係你心淡先

你想 唔代表你男朋友想

我係唔會厭架

痴一排姐，之後就悶

可唔可以纏住我

越痴越鍾意

條女癡都唔癡我，同friend去旅行仲想同其他同一個團嘅人一齊玩房game

我痴身
跟住比個ex飛

痴身女友=正 最好一世痴實我 做啲咩都係

最好就痴身但唔好痴線，隨傳隨到，出去搵朋友唔準跟埋去，唔好check手機，更加唔好成日Whatsapp 打電話，需要你就喺度，唔需要你就彈開

咁你養隻狗算啦

咁痴身男友呢？

女朋友極度痴身， 要隨傳傳到，
有時訓醒就成過30 個message 未覆，
極度懷疑我身邊所有女性朋友， 我諗隨左佢我再冇同其他女人whatsapp
......不過我做咩佢都應承， 淨係想我開心，。我又覺得幾好boo....仲要佢係鬼妹

痴身先好
有安全感
帽既機會少啲

我依加就係咁..

正呀
諗起佢痴住我就開心啦

就係無得痴
連悶既機會都無

痴咗一年之後先開始冇咁痴

我男朋友都唔痴我

我都想日日痴住男朋友
都要有男朋友肯俾我痴⋯⋯

首先 我無
痴身女友只係FF出嚟
佢只將你想要女朋友嘅樣子投放出嚟
世界上不存在

痴還痴 但唔好人地唔得閒陪你就發曬脾氣

痴唔係一個問題，太痴就
出去同fd 睇場波都要管
係都要長時間聽電話就

原來我之前啲Ex需要既係狗

好想女朋友痴身好多

好辛苦

唉 d人成日有都唔識珍惜唔知足

利申：a0

佢近排係咁ot
先咁想痴佢

你條女痴身咪好 唔痴你就後悔

爸打係外國？

只怕佢覺得煩

人就係咁矛盾，痴個陣又嫌佢煩，唔痴又嫌太疏遠咁

唔會嫌佢煩 因為都係情趣黎

唉…不要再說了
邊有得揀

最大問題係其實係安全感 會容易多疑
有陣時唔知佢係咪仲愛自己

同巴打身同感受...
依個世界太多誘惑，有時唔係唔信對方但個心就係有啲唔好受，需要對方去比啲肯定你

x2

不過佢係個好忙的人 又放事業好前 無計
除左包容同支持佢外 真係一係分手
不過愛佢唔捨得

exactly.. 平時做野已經好忙 日日ot
點解有時間同朋友食飯都唔陪下我

痴身真係超正

我好痴 但係男朋友成日都唔比我痴
出完trip想約見佢都唔見 寧願打機

可以日日屌，做私人肉便器，正

正
好想要

我都想女朋友痴身

如果一個女人完完全全唔痴身
通常都已經帽咗

資源錯配

真係唔一定
有d女真係唔係幾痴身

通常啫
我見好多女都好痴身
ex曾經都係
帽咗之後就唔了

中意一個人點都會想見佢啦

想痴
但係宜家同未一齊前既相處時間係一樣
得閒都各自留係屋企發霉唔會約
唔知點咁

勁痴男朋友 幾攰見親都好開心
唔見一陣都想佢自拍比我睇
鍾意到想同佢一齊返工 但其實都怕佢覺得厭

唔知算唔算痴身呢
我地係同事 放工會送佢上車見多十幾分鐘
一個星期會食兩次飯 其餘時間都唔會見

想女朋友少少痴我

你係連登問 成班毒撚拖都未拍過,實個個都追捧
現實幾靚女太黐身都唔掂,咁chur好快玩完,識放下收下先長久

點樣放下又收下

我都想要一個
真係一個就夠晒數

正

唔好放棄，繼續煩佢

日日都好想見到男朋友，冇見面嗰日就會想video call
宜家通常一個禮拜見3-4日，video call 2-3日，淨返1日就淨whatsapp
見完面又會唔捨得走

如果男朋友痴我多啲就好喇

痴身女友好正 比佢痴咗5年了

利申 痴身男友

咁點睇痴身男朋友？
同女友一星期見得一次，但佢話想有啲時間做自己野

爆分

我認為 幾 吸引
前題 ：靚女